快d煲大佢, 班狗唔講刺客義士拉左去邊間狗屋

好危險呀佢

push

越你推

推

1

好重要 但標題改短少少話 尋人 刺頸義士下落不

明

幫*

Push push push

救人

有冇人識佢呀

求各位幫幫小弟推post
[重開]係時候重整下再出發

留意呢幾日有冇啲冇可疑跳樓...

唔好比警犬行私刑

應該去咗海上警署

犯法黑警

推 手足唔好有事

TUI

推呀

推
唔知佢家姐洗唔洗幫手籌旗甚至安家費

tui

RIP

幫手救人

殮葬費啦

屌！！！！！！！

影到佢冇事 入左狗車
如果出事 有咩外傷 一定要拿醫療報告

Push

Pppp

家姐小心，依家被自殺既家人其實事前己經被恐嚇叫掩口所以唔敢出聲，所以點解咁多被自殺既義士都沒家人敢出黎爆料

Ppppp

PPP

Pop

連仔吹緊佢係中共特務喎

籌比你?

Condom

推到有狗屋

[是日檢討] 要成功聚人，首先要統一文宣資訊（時間、地點、活動）

認同要純一文宣嘅入嚟幫手推！推極推唔起呀

唔理真相係點，認人推先

救手足呀

真勇武
respect

HELP

真係佢？

屌你老母

手足，班黑警死不足惜

Pish

可能要運去支那

Push
Dead Popo

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀

已經突破八千字大關
竟然仲未有黑警被制裁
我哋每日睇住手足一個一個被清算,一個一個嘅屍體被發現,好多真相慢慢浮面
但點解佢哋咩事都無?香港法治已死
我哋已經無辦法回頭
難道香港人仲要接受垃圾傀儡政府嘅統治?
香港人應該由香港人管理照顧
請大家堅持落去

堆

係不嬲問乜春都唔鳩理人架啦

幫推
唔可以變浮屍

唔止要保佢
係要保佢全家

你地顛左呀？！
你地完全認同樓主講既野？！
你地有冇用腦嫁？！
害撚死人啦！
自己諗下啦
一句野聽落好似好有義氣，實際係包含洗腦同定性！

唔好再推啦！

椎

係懷疑刺頸義士

呢個真係要搵返佢...
好危險...

推 煲大佢

呢個大家一定要推
俾返個生勾勾既人我地！！！！！！

煲大佢啊！

推呀屌

手足 ..
Pish post!

推呀 記者朋友幫個忙

Pidhhhh

幫推

一定要搵到佢！！！！

推推推推推 救手足

心up

推呀！義士唔可以有事

金翅仆街了

參見真勇士

推到搵到為止

觀塘警署

姓許，家姐姓潘咩

轉發啊傻鳩

辛苦你了手足

真勇武

推推推'

push ar

傻咩鳩啊！聽晚七點出嚟打過

PUSH

快幫手推

義士不是condom

俾人拉個陣無受傷，留意班狗有無私刑

Tui

手足要平安

佢家姐同佢唔同姓?

屌你老母 籌埋俾你老母添呀

SOR 7左

認人!!!!!!

因為係做戲

拉

要救到義士呀

再推

4推

5推

我下午睇到單新聞真係好唔開心
唔係擔心個差佬有冇事
係擔心個後生點解咁傻

Ppppppp

手足

短到少咗個字

推推推

人呀

你地顛左呀？！
你地完全認同樓主講既野？！
你地有冇用腦嫁？！
害撚死人啦！
一句野聽落好似好有義氣，實際係包含洗腦同定性！
自己諗下先果d 字眼係咪咁有必要先啦！

唔好再推啦！

要煲大佢先可以保佢平安

Push.

推啊

將軍澳？

唔可以俾佢有事

釋放義士
佢無做錯

他家姐有冇揾到律師？

星火快d去搵佢

612 721 811 831 101 104 新屋嶺

推
Btw 個職業名幾好叫刺客

手足一定要救 (就算殺人犯，都要依足程序)

推 一定要無事

pish

屌

有冇人知義士依加點

推，assasin!

家姐唔同姓？

小一條毛睇佢點交代 出哂名同樣

推推推推推推推推推推推推推推推推推

會唔會比班狗獅鳥

推推推！！！
黑警出訃告未呀
屌你香檳都ready埋！

pushhhhh

仆街呀

手足斷一隻手腳 你班仆街警狗 照樣還

P牌 推唔到

推推推推推推推推推

推推推推推推推

推！

唔同姓
係咪 同母異父?
但唔理義士家事
唔想佢被消失
有冇朋友識佢

搵612

打足36 小時，唔比見律師，希望捱到上法庭

推! 救義士!

on99!

救人，要保住佢條命

推呀搵到未

仆街.. 推...

唉太傻了 勇武要睇時機

推 唔好有事

煲大佢 愈多人留意住佢 愈安全
佢上狗車時冇明顯傷痕骨折
如果有咩事 一定係班狗做既
救義士

真心問。。。
佢係咪hi咗嘢？
個樣有啲怪

pp

去左邊

收吓你把臭口啦係咪on9

生要見人
死要見屍

煲

保

火

唔撚好被消失
不要LAN線自殺

GG肯定比啲狗執劑重

點解可以唔講狗屋咁撚狗

push important post

大家都幫手推下18號人鏈 P牌推唔到
係新一輪活動呀！ 10月18和你拖2.0 大家幫手推上將行動推上熱門比多d人知

［要人］和你拖2.0無人呀！！！

今鋪肯定粉身碎骨，rip

屌。。

佢一定唔會被自殺
佢仲唔煮死你咩
實想告到你坐終身

推。

聽日人權法案集會希望每人都舉美國旗同舉以下幾句!!!! 黑白A4 print 就 OK!!

有冇人知

老實講我宜家真係好擔心呢位手足嘅生命安全有冇立法會議員lv 嘅人可以跟進下

叫佢家姐搵咗律師先，除時滅聲

唔㑹搵得返
殺警fake news實現

Cls
會唔會又捉左去新屋嶺

乖喇 大家畀啲危機意識得唔得

推唔到都要推

將軍澳

自己友做手

推呀！！！

真？

唔可以咁樣乜都唔答！
一定要搵返佢出黎

係，唔講太多

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

廣傳，推

推廣傳

樓上有人話將軍澳呀樓主

推 快啲搵人救佢

搵咗星火未？

推咗先
待fact check

推!!!

Pushhhhhh

推 將軍澳狗屋

籌俾你全家

G

V

有冇律師

推呀,唔好比佢跌

星火快D搵律師去救佢

.

戰國時都有個刺客聶政，殺左韓國宰相之後，她家姐冒死去相認，史記也讚她勇敢不屈。估唔到現代會親眼見到發生。

緊急

有無人知呢個女仔點？

推啊
唔可似俾佢被自殺!

推呀 屌你

Up

唉 又一個啦

好難得有咁有決心嘅人..
希望佢冇事

好驚佢出事

P

推！！！！班狗一定唔會就咁算數，一定要知道義士喺邊啊

許義士

Push!!!唔好有事

10.12

一定要搵到佢
班狗一定會折磨死佢
有機會死咗都唔會比你搵到㗎

721

上左vc7524狗車，李寶欣同音

一定被狗打人到仆街

10月14，7點遮打見

推推推推

10月14，7點遮打見

7.21 8.11 8.31 新屋嶺 被自殺
國殤日同10.4開實彈
10.5仆街藍絲撞斷女手足雙腳

呢個一定要幫....

from某tg新聞gp
該位手足依家係醫院
有家人同律師陪

係TKOH

Veryyyyyy worried.....

come on.
SHOW FC !!!!
SHOW SOURCE!!
otherwise, save it to yourself!

FC please.
If that is true, BIGGEST flyer for Media Group !!!

It feels like beginner rather than trained professional.

721831

Tuiiiiiiiiii

義士
唔好比狗撚死啊
Mon post狗陷家剷

push

今晚7點遮打見

揾人呀

（超緊急）今日係下就觀塘被捕既手足 我想搵一搵佢女朋友

佢目前人喺將軍澳醫院

死撚硬

Push..

死警犬

人啊

唉呀推

屌推

搵左星火未？

hjhcggcgg

謀殺，準備終身監禁

搵到未

推 佢屋企人，同佢熟嘅人都要小心

推阿

你班仆街，無人幫推

推推

push!

點會俾佢死
入去坐 無哂自由仲辛苦過死啦

揾到手足未啊？？

上

5

幫推
阻止魔警殺人

推到全世界都睇到

831

琴日我都係咁講架喇

風瀟瀟兮易水寒，壯士一去兮不復還

好勇🙏